惡魔高校DxD

其實小説版完左未？第三季想睇小說版由第幾卷睇番

緊係未完啦 第一二季做左頭四卷
第三季簡直係魔改

咁第三季由第幾卷睇番

第三季佢無做到第五卷
唔想重追由第五卷開始睇比較好

認真 睇得就由一開始睇
動畫其實會cut好多野
唔好成日以為睇左動畫=睇左小說

咁我由一開始睇啦

從頭睇原汁原味

但最新係咪得24卷（上網search過，而且我搵到漢化版得23卷

係

感謝

XD 你老母

表情撚